西鐵往屯門方向d351車卡著灰色褸嗰位絲打

唔好再上連登啦

關你鬼事呀毒撚

成程車 望撚住哂

垃圾

做小丑搏條女注意，柒到無眼睇